[老蕭又中]早前被老蕭燈過,大陸首富之子、國民老公 王思聰資產被法院查封, 迷佐黨大勝

14:52發功

王思聰房地產汽車存款被查封 北京二中院通報王思聰被申請執行案進展

據中央廣播電視總台廣播新聞綜合頻率@中國之聲報導，王思聰房產，汽車，存放被查封，北京二中院通報了王思聰被申請執行案進展。

@中國之聲：“【王思聰財產，汽車，存款被查封封，北京二中院通報王思聰被申請執行案進展】王思聰於11月4日被北京法院列為被執行人後，中國執行信息公開網查詢顯示，法院已在11月19日向王思聰下達了限制消費令。北京二中院新聞辦負責人高志海在今天例行發布會上通報了相關情況。總體而言，因王思聰未按執行通知書要求最終還款義務，故已對被執行人採取限制消費措施，並查封王思聰名下的財產，車輛，銀行存款等財產。（央廣記者孫瑩）”

點熄法？

蕭生實名舉報,執法機關果斷執法

寧得罪中共，莫得罪老蕭